Autor: Żaneta Poręba
Data: 7.01.2019
Tytuł: EmployeeManager

Opis:
EmployeeManager to aplikacja służąca do tworzenia, zarządzania i wykonywania operacji z bazą pracowniczą w postaci plików xml. Każdy pracownik
jest zapisany w postaci osobnego pliku. Użytkownik ma możliwość wyboru dwóch trybów tworzenia i operowania na stworzonej wcześniej bazie. 
Pliki są validowane za pomocą xmlSchema. Sprawdzana jest poprawność każdego ładowanego do aplikacji pliku. Dzięki temu mamy pewność że użytkownik
wprowadził plik zgodny z wymaganiami aplikacji. 

Technologie:
JavaFx, Java, xmlSchema

Aplikacja zawiera plik Makefile do kompilacji, uruchamiania, tworzenia dokumentacji javadoc oraz usuwania zbędnych plików.

Kompilacja i uruchomienie:
make

Kompilacja:
make compile

Uruchomienie:
make run

Usunięcie plików kompilacyjnych oraz plików z logami:
make clean

Stworzenie pliku html z dokumentacją aplikacji(pliki znajdują się w katalogu MainDocumentation, proszę otworzyć plik index.html w celu uzyskania 
dostępu do pełnej dokumentacji):
make generate_javadoc

Usunięcie plików javadoc:
make clean_javadoc
